點解d女人可以gum煩

究竟佢地係咪唔洗返學返工
點解就連佢返梗工果陣都可以不斷wts我做梗d咩 佢地係咪唔洗做ga 你on個wts唔記得覆佢 佢就屌唒鬼 出去飲個酒食餐飯都比佢問三問四 講明全部仔
你怕我比人吉屎忽咩 你出去同中學同學食飯唱k又得 明明你d中學同學得6，7個女仔 20個男仔gum齊 你又話佢地唔會溝你 收皮la
一齊gum耐永遠都係你限制我 我重來冇限制過你
你重嫌三嫌四 為左你我都唔知放棄左幾多野
我知道一定睇倒呢個post
我呢個同你講句 我屌你ahhh
拍拖 不了
越大越覺得尼個世界開始係女權主義 女人咩都得
男人根本賤過地底泥
完 and sorry for 1999

返名校secret開啦屌你老母

你太軟弱了